嚴 選 最 靚 女 主 播

I cable
林善懿

Tvb
金盈
nowtv

左文薏

免費代表甚麼？平代表甚麼？
代表只能得到 較差的東西
想睇靚主播
你要識揀啦

陳海雯

有線

金盈個樣

金盈
以前咁撚樣

de樣靚腳正

前主播陳珍妮

中間

浩賢bb!!!!!

善懿BB

有線好正

姚子羚個阿妹呢

呢個應該冇乜人留意

浩賢bb
對住佢一晚打十次J都唔夠

梁凱寧

哩個咩台黎？

金盈個撚樣衰到呢

香港國際財經台

人哋講女主播你貼男嘅做乜鳩
開個thread貼男主播，不過呢個已經屈晒機。

Cctvv

浩賢BB咪我條女

左文薏無係now好耐，睇怕已經離職。聽聞去CCTVB做。